今晚 香港vs伊朗 請帶美國旗入場支持香港隊

政治味好濃既一場波

What will Iranian think of they see the flags

If

支持

伊朗一定屌鬼唔好on9啦

應該入唔到去

攬炒呀

帶就爽

場波後面既鬥爭好大

其實若果想connect 伊朗嘅話應該唔舉，
但美國見到會更開心

不如帶區旗啦

你點影的？

認真唔好咁做
唔應該將伊朗捲入呢場運動
對手係中國就話姐
即使伊朗同中國frd都好
除非伊朗直接表明支持中國出兵鎮壓香港啦
如果唔係我地應該盡量尊重非同呢場運動有直接關係嘅國家